曼聯中場費特「恐怖數據」，近半年時間未能成功交出直線傳送

曼聯中場費特表現一直為人詬病，最近有傳媒發現他有一項「恐怖數據」，竟然有近半年時間未能成功交出具穿透性的傳送，非常失禮！

話說費特最近一次成功交出直線是今年四月面對在歐聯賽場上巴塞隆拿的比賽，不過，該次傳送雖然成功穿過巴塞隆拿的球員，不過力度稍大，拉舒福特出盡力也只能輕輕碰到皮球，最後被對方門將輕鬆沒收皮球，所以這次傳送可算是毫無建樹。

網上圖片

經過那場比賽後，費特就再沒有交出過直線，而他今季場均只有 0.8 次關鍵傳送，遠低於曼城中場迪布尼的 4.1 次，難怪不少球迷都批評這位「水貨」表現與身價不符。

四線隊四線球員有咩好討論

垃圾樓主日日靠copy and paste 呢d引戰新聞嚟刷存在感

下場對利後

場均關鍵傳送就會過迪布尼

咁似以前阿記丹尼臣

啱晒啦，垃圾球員咪踢垃圾隊囉